【TVB戰線又報捷】 合約戰最後15日，每日洗版任務 - 廣告大戶 "美贊臣"

經過大家嘅努力，雅芳婷回應咗TVB廣告問題：

雖然冇直接承諾唔簽下年約，但都有割蓆嘅傾向
我哋可以再提醒佢，「多謝回應，但如果2020年再見廣告就永久抵制」

12月13日，就係TVB 2020年廣告簽約deadline
廣告商一旦簽約，TVB穩賺！
既然暫時日頭冇實體行動，求下你哋唔好放過TVB！

抗爭要堅持，屌柒TVB成習慣
只需每日幾秒，救助被洗腦藍絲&老豆老母
【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買
5. 互like留言，推上FB留言熱門 (新嘗試！)

是日精選@28 Nov 2019
美贊臣

FB search: meadjohnsonhk

※留言template
留言重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

先推後做任

推

唔放過TVB

攪掂

呢個真係成日聽到

Yo~

Push

條link打多咗個/

死link

ching 置頂補link啊

攞

撒龍巴斯仲係tvb賣廣告

Link 打多咗/

幫手一推

未見好多手足做嘢咋喎

搞掂

條link 死左 入唔到

#1 Link 打多咗/
[url]修正：

#1 Link 打多咗/
修正：

兩邊推

做每日任

天滅CCTVB

推post
我要TVB過唔撚到聖誕

要tvb摺返去大灣區

推
辛苦晒

大勝呀 大家幫手呀

做任務做任務

TVB 一定要收皮！！！

push

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

推推

見到大家好士氣咁，好安慰

推到佢執

先施咁大單捷報都冇人入呢推post

呢個一定要打